有無毒撚唔敢再鍾意人

次次鍾意/有好感個啲
一係佢唔鍾意自己 一係過一排同第二個一齊 一係原來佢本身有仔 一係最後翻臉乜都完

唔想再經歷呢啲事 其實真係好撚痛

我

唉屌

我鍾意嘅女仔都唔會鍾意我 自己毒撚一個,睇住自己嘅細佬都有女朋友嘅時候,嗰種心情好唔好受

毒撚根本唔應該鐘意人，就算比你追到都只會連累人

自己一個算啦

我覺得溝女可以訓練返黎
努力做好自己
就算去到最後溝唔到女
都有個充實左嘅人生
加油

我已經睇透左 無囡咪無囡囉 駛死咩
為一個唔鍾意既人而活你會好痛苦
最緊要愛自己 將溝女用既錢駛係自己度仲開心

唔會唔敢
但係唔會咁易信女人
幾次都係俾人呃住到之後先發現佢有仔

無可能追到

我係追到 拍緊拖 但係覺得自己付出嘅感情畀佢多好多 佢就好似完全唔重視我咁 好撚辛苦

目標唔好放係溝女
而係改變自己既缺點
令自己進步

例如口才唔好 唔搞笑 衣著

我之前可能都係比較悶
但最近返已經改變到俾人話我好搞笑
講啲野好正
同埋一齊出去玩都帶到個氣氛好好

雖然仲未有女但都有返啲自信

基本野啊

有自信啊 有執好自己啊 但咁又點
已經唔係有無人鍾意自己嘅問題 係唔敢再鍾意人

唔係毒撚但係情況一樣 得唔得

毒撚最忌有自信

情況一樣嘅都係毒撚

我都係呀

覺得重新去認識一個人好攰。認識完又未必岩自己，就算開始左，都可能唔岩大家。
好驚又一次有人同我講性格不合。

FML